以色列最新研究：益力多益生菌無效

@Weizmann Institute of Science
以色列免疫學家Eran Elinav 發現
科學界一直以化驗排泄物
來identify腸道細菌 原來極不準確

1.佢哋今次直接在腸道抽樣
發現腸道細菌成份組合
唔單止同排泄物有既唔同

2.而飲用益生菌補充劑既人
只有好少部分人既腸道
會保留所飲用既益生菌

3.另外發現 其實並無所謂
人人都有益既益生菌formula
因為每個人既腸道所合適細菌組合
都獨一無二 唔可以一個組合適用全部人

所以有效補充腸道益生菌既方法
必須為每一個飲用補充劑既人
度身訂造 市面上補充劑根本無效

)31102-4?_returnURL=https%3A%2F%%2Fretrieve%2Fpii%2FS0092867418311024%3Fshowall%3Dtrue

不嬲都只當佢汽水咁飲

題外話 咁點解飲得多會肚柯

...

2 公升裝益力多

幾年前同fd去飲酒果陣用益力多代替酒
之從果晚之後 我地幾個年幾兩年冇再飲過益力多

咁食咩先有用

益力多會唔會比人告到破產...

你渣

呢到香港，所以冇可能。

以後廣告只要加入「可能」，就唔犯法啦

最新研究，冇得trace back啦，仲要只係單一研究，人哋可以攞support自己嘅研究來撻返你

益力多根本害處多於壞處，甜到仆街

因為你腸道本身已經有個細菌生態，益生菌呢樣野其實就好似外來物種咁。對你腸道嘅環境會有影響，咁一旦有影響就會搞到腸胃唔舒服，就好容易屙，好似係。

佢建議一日一枝唔係無原因
因為一次過飲一排菌係一定肚痾
想射波飲益力多

肥到仆街

係咪因為係個胃入面
已經殺死晒絕大部分的益生菌

所以對身體冇用
相反，多左糖分，仲更加唔好

其實胃酸已經殺晒大部分的益生菌

將益菌當害菌咁睇，排走佢，所以肚痾？

原本係個胃度已經死左一大堆
我諗單純係飲太多凍野姐

佢有益生菌但係留唔低 告唔入吧

以色列都係打仗啦搞咁多做咩

嘉士伯可能係世界上最滑嘅啤酒